我正式將2017年12月6日命名為「國際沈判日」

我正式將2017年12月6日命名為「國際沈判日」，以記念大師多年來忍辱負重提醒我地十年一遇嘅股災，從來都唔會例外，1987年~1997年~2007年~2017年......大家要好好把握機遇，唔好沽負大師嘅苦心

屌你啦,600點都叫股災